南加州香港人入

有冇係南加州嘅香港人啊
一齊吹下水
或者留低tg開個group傾下計

俾我都唔想識啦
煩撚到嘔成日小圈子

都係香港人係好小圈子

走晒返香港？ 加州咁難揾工咩

連終賠生都搵唔到工，要死死氣返香港啦

條3世蛆屋企大把米洗撚打工咩